聽日唔會成功 後日繼續返工 慳返d腳骨力啦

你條柒頭每個post賺三毛都上唔到樓
唔快d死咗佢？